即使香港最終淪為中國一個普通城市，都不會影響真·香港人出國簽証

認真問
有無可能中国直接封鎖邊境?

番香土問啦ching

如果在港實行全國法律
佢可以唔俾你出境

第時中國要你消失就消失啦

你呢個結論係基於大家都遵守遊戲規則先成立到
但大陸係嘴巴就係遊戲規則

留意番, 係出國簽証

中國遊客點解仲未消失?

消失左你會知？

到時已經係戰爭狀態

咁你又知?

前車可鑑
香港書店老板

咁即係係人都知啦

遊客

書店老闆

屌
識唔識邏輯推論
會捉書店老闆 咁遊客點解唔會捉

咁就乜証都冇用啦

講咁知唔知呀, 你失憶?

到底你明唔明
普通遊客消失左你會知？
書店老板都係係香港先有人知
係大陸被消失會唔會有人知呀

登上英國軍艦撤退

又回帶: 冇人知你又知?

五毛死全家全面進場

真係迴圈討論
你諗消楚個因果關係先
係香港仲叫有言論自由所以有香港人俾大陸捉左會有人知
到時變中國一個城市俾人捉左仲會唔會有消息留到出黎
唔撚係仲係唔明呀？到底真心定假膠

幫你回復記憶

第時中國要你消失就消失啦

中國遊客點解仲未消失?

消失左你會知？

咁你又知?

你個因果關係呢?

用下腦唔該
知唔知咩叫推論
不過下次我會起下底先回post
人出𠝹刀就要開槍，咁出槍咪要用高射砲？

咁如果梁天琦冇bno咁佢係咪真香港人？

假如關愛座hunter冇bno咁佢又係咪香港人？

假如為香港犧牲嘅義士冇申請bno咁佢哋又係咪香港人？

真正嘅香港人係會為香港死守到最後一刻

攞住本bno也文也武嘅講到盡都只係賣港賊

唔夠人講又轉移視線

事實上真係有個人科研成果，都會收埋跟住賣畀美國，咁就可以換到簽証
有科研成果都應該知道支共真面目，就係遲早共你產，你所有成果都會被奪去

你冇改錯名

你慢慢
根本你連基本個邏輯同推論都唔識
建議返去學校學下先出黎討論

你係識就正面答咗啦, 喺度東拉西扯

本 BNO 辣慶左某啲人 ?

你老母答我問題先啦

又想藉啲機會屈我五毛

有讀過邏輯都唔會問埋呢啲on9問題啦仲要人答

十分明顯

你自己講有bno先係真香港人吖嘛， 咁我咪問你嗰班人冇嘅話係唔係囉？

我而家係問緊你問題，唔係反駁你呀柒頭

問問題點撚樣違反邏輯學呀？？

唔通改名做哲學撚就真係識哲學咩

攞兩隻字嚟達鳩我就以為自己好有學識，答咗我問題先啦｀

你用邊隻眼睇嘢? 睇清楚人地講過乜先出嚟9up啦

都不會影響真·香港人出國簽證

之後就係一幅bno嘅圖

咁你解釋下係乜嘢意思，可能我戇鳩

你自己諗

屌你老母又要話人錯， 解讀錯誤，然後自己又唔講個答案出嚟你講撚曬佢啦

未續 仆街

快D啦

銅鑼灣書店李波都有英國護照

你有冇？